{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/LEBEIGE/GM0022120579966/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Candle Holder L - Grey"
    },
    "text": "LEBEIGEブランドに属するFW22 / VF2XZZB193黄銅/ステンレス製Lサイズモジュールキャンドルホルダーは3サイズでご用意しており、お好みでお選びいただけます。 この製品は単独で使用することもでき、複数積み重ねて使用することもでき、豊かなマッチが可能です。 素材の組み合わせで他の素材とも似合い、様々なスタイルで演出でき活用度が高いです。 キャンドルが細いならティッシュを巻いて使ったり、逆にナイフで少し整えて使い続けることもできます。 作家ソン·スンウはgestaltenhausというデザインスタジオを運営し、様々な素材を使用して小さな装身具からオブジェ、照明などを単純な造形美として再解釈します。 芸術的技巧や不必要な解釈を最小限に抑え、誰もが理解しやすい造形美を追求します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモジュールキャンドルホルダーは何の素材でできていますか？",
            "answer": "このモジュールキャンドルホルダーは黄銅とステンレス製です。"
        },
        {
            "question": "このキャンドルホルダーはいくつのサイズがありますか？",
            "answer": "このキャンドルホルダーは3サイズでご用意されています。"
        },
        {
            "question": "このキャンドルホルダーは単独で使用することができますか？",
            "answer": "はい、このキャンドルホルダーは単独で使用することができます。"
        },
        {
            "question": "このキャンドルホルダーは積み重ねて使用することができますか？",
            "answer": "はい、このキャンドルホルダーは複数積み重ねて使用することができます。"
        },
        {
            "question": "このキャンドルホルダーは他の素材とも似合いますか？",
            "answer": "はい、このキャンドルホルダーは他の素材とも似合います。"
        },
        {
            "question": "このキャンドルホルダーはどのようなスタイルで演出することができますか？",
            "answer": "このキャンドルホルダーは様々なスタイルで演出することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンドルが細い場合、このキャンドルホルダーはどのように使用すればよいですか？",
            "answer": "キャンドルが細い場合はティッシュを巻いて使用することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンドルが長すぎる場合、このキャンドルホルダーはどのように使用すればよいですか？",
            "answer": "キャンドルが長すぎる場合はナイフで少し整えて使用することができます。"
        },
        {
            "question": "ソン・スンウさんはどのような活動をしていますか？",
            "answer": "ソン・スンウさんはデザインスタジオ「gestaltenhaus」を運営しています。"
        },
        {
            "question": "ソン・スンウさんのデザインスタジオはどのようなものを作っていますか？",
            "answer": "ソン・スンウさんのデザインスタジオは小さな装身具からオブジェ、照明などを造っています。"
        },
        {
            "question": "ソン・スンウさんのデザインの特徴は何ですか？",
            "answer": "ソン・スンウさんのデザインは単純な造形美を重視しており、芸術的技巧や不必要な解釈を最小限に抑えています。"
        },
        {
            "question": "ソン・スンウさんのデザインは誰に向けていますか？",
            "answer": "ソン・スンウさんのデザインは誰もが理解しやすい造形美を追求しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 567
    }
}